究竟呢張相係點影？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

車入面影出去